注意:這些只是許多流產的經典作品中的一小部分。 好萊塢註定的激情計劃:斯坦利·庫布里克、阿爾弗雷德·希區柯克和更多的失落經典 
 許多男性(和女性)對來自阿拉斯加州的共和黨副總統薩拉•佩林(Sarah Palin)的評價是基於她的外表。 每日性別歧視的創造者勞拉·貝茨幫助女性發聲|安娜·克拉森| 2013年4月9日|每日野獸 
 今年聖丹斯電影節(Sundance)的銷售狂潮是去年“本可以拍的小電影”的直接結果嗎? “冬天的骨頭”效果|妮可·拉波特| 2011年1月29日|每日野獸 
 傑裡·布朗(Jerry Brown)曾是加州州長，也有可能成為他的未來州長。和這位流行偶像一樣，他也是一位革新大師。 政治聖母|Lloyd Grove | 2010年3月15日|DAILY BEAST 
 前一天罵我的那個醜傢伙就在船上，我能理解他。 本Comee | M。 (邁克爾·約瑟夫)卡納文 
 格洛拉和艾倫——以我們現在的體型——無疑可以安全上岸。 令人震驚的故事，1931年3月| 
 要是她能把他從外面的月光中召喚出來就好了; 要是她是個女巫就好了——能看見他，知道他在哪兒，在幹什麼! 聖約翰·高爾斯華綏 
 他全是含沙射影，奇怪的暗示和耳語的秘密，而我可以，如果我願意。 夜晚|伊麗莎白·羅賓斯·彭奈爾 
 安東尼說你可以聽到埃米的舌頭一直在碰她的上顎。 天堂之樹，梅·辛克萊